屌你老母死黑警 退返隻眼比我呀 屌你老母

屌你老母 屌你老尾
退撚返隻眼比我呀 我屌 一眼換再女 同你講 麻包袋行動正式開始 我要你地全部一眼換一眼

一眼換一眼* 屌 嬲撚到打錯字

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

一眼換一眼呀

還撚返隻眼比我呀* 屌 打錯咁多字

同你地講 麻包袋行動 會全面開始 你地道歉都無撚用 準備多隻眼啦屌你地

推

下次捉到黑警，千企唔到打爆佢哋一隻眼，一眼換一眼！

你地玩大撚左 我地全港人今次真係好撚好撚好撚嬲

已經無道德底線阻到我地

你地準備多3萬隻眼啦 屌你地班黑警老母

麻包袋行動 正式開始

屌你老母黑警

屌你老母

全部要變死盲撚呀 屌你老母